[機鐵巴士停駛]全體東涌集合行入機場

全體東涌集合行入機場

推

出緊黎

行入去搭車出番黎？

推 出緊

東涌消防局仲有E車
行過去搭車啦

唔夠人阿屌

搭e車啦

仲有車入機場？
S1已停

E車

巴士停埋都唔CUT飛機?

S車only

全部人和理非MODE
唔好衝撃
班傻西停曬交通自取滅亡

搵清楚機管局會唔會有接駁巴?

同意

A車爆人

如果有應該喺東涌地鐵站出面

Tui

大家有冇dress code

入黎投票

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

唔衝撃可以唔洗
最緊要人多

冇車入去諗住東涌行入去觀光既同我入黎

E車啦

無位上

青衣仲有冇車黎 好肚餓

#巴打提醒
即使S1、S56及S64停駛，
由東涌前往機場的旅客仍可以步行至東涌消防局或東堤灣畔巴士站乘坐從市區開出的E線去機場

a車中，點入唔到去法？

帶咗gear係咪唔安全？好多狗搜袋

A同E車都爆，行入去啦

我戈架好吉

人夠多唔驚

from tg group

黎緊

圍佢老母

我架車去到土瓜灣開始爆人

推
推

警察權力架空整個香港

請密切留意現場旅客人數
請密切留意現場旅客人數
請密切留意現場旅客人數
請密切留意現場旅客人數
請密切留意現場旅客人數

越多旅客越安全

圍佢老母
要D職員入唔到機場

巴士差唔多停曬

［排隊黨召喚］機場員工係東涌有免費shuttle

圍

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

赤鱲角南路北大嶼山
兩條封咗就乜車都入唔到！快啲！

有無人 邊到集合？

收到

今朝唔得閒，而家出嚟機場有咩車？
東涌線得唔得？
喺青嶼幹線轉車站去呢？

東涌有無人？邊到集合？

冇車，

站口大把人啦

咩出口

bno集會後來

等埋 好多人黎緊

5公里，同普通遊行相若

apple live見到青馬大橋入機場已經塞死

見到好多人 好感動

要人！

係巴士，青馬大橋已收皮

圖

等埋我呀

push

行路入

點行呀，唔識行呀屌

Google map 最好叫成車人落 一齊行

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

慎防散水撚

推！

無e車咩？

黑色基本啦
搞左幾個月仲問

可能popo唔俾旅客出來，要消滅所有示威人士

排隊蹬

你班廢青搞事
等埋我